覺唔覺今日個太陽…

好似想射穿人咁 比平時光好多

一陣仲要跟住則師落地盤行西 著住件恤衫好想扯爆佢